跪求巴打比平d手機推介！

手機壞左，想買住部1200蚊左右既手機頂住先
等iPhone 8出再換機。
各位巴打有咩好介紹呢？？

zf3 max

千2就難d，都係小米個d
moto g turbo 行貨1400左右
Asus Zenfone Max
是但出去d電訊商是但買都得啦

小米既話買note4x??